（PC/PS4/XBox1) 莎木3 開定先！2017年開始會有promotion

官網

Kickstarter

推下先

估下要delay幾耐
我估半年就差唔多

利申: back左US$100

可能唔使
利申：back左US$380

我俾咗一隻game 嘅錢，已經唔記得幾錢啦
我諗要到年中先知會唔會delay. BTW 希望好似莎木1咁有得練功，加莎木2可以打鬥技場。再加多d隱藏內容！

快速留名！

舊POST就扔低佢喇

說好的新片呢

佢而家實牙實齒今年12月見，做唔到就
不過而家仲可以科金KICKSTART，一日未停都代表未完全準備出

九成要等到一月尾啦

暫時得twitter有得玩
唔洗重製，就咁變PS4版我都受架…

屌撚住

佢地話12月出唔到係假消息

But can it really live up to all that wild expectation?

月中啦，都無消無息嘅

kickstarter點改送貨地址同埋要咩版本？

好似係會再send 黎問你架

死啦！又話1月會有update ,而家無哂聲氣.....